🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (6)

重發*

大家好

朕係一隻it ，
一年前左右終於有份長工返砌左部新機，
為環保唔想浪費，有一堆舊/無咩點用過嘅電腦野想放

所以開左呢一個交易所，如果有任何建議，
歡迎騎劫

Contact:

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (1)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (2)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (3)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (4)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (5)

見大家出post出到有少少亂，比較難搵到想要嘅回覆，

所以發佈一個新功能，

我整左一條1頁嘅banner，可以自動攞最新嘅買賣徵求Post出來方便俾大家睇

注:
依家只係係回覆時打一隻字首係前面：
收／[買]／ 求 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵求最前
放／[賣]／ 售 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵售最前

回覆例子：
放一隻黑有線無保HHKB $1600 , @TG cowbabe

如果對新功能有咩建議，歡迎大家@TG cowbabe 直接聯絡，盡力為你做到最好

祝大家交易愉快

放一隻黑有線無保HHKB $1600

以上為徽售例子，請大家以 放 ／ 賣 ／ 售為回覆字首，方便大家睇到最新嘅徽售請求
徵求例子則以 收／買／ 求 為回覆字首

lm

賣 MSI Aero ITX RX560 4GB
2017/11 於中央田購入，有單有保

$900

Push

收條crucial ddr4 8gb ram
tg quehoraes

其他牌子可以一問

收 650w/750w 80plus銅火牛 一隻

放v550 coolermaster 400$ 16年12月買 有單有盒 5年保
放kingston uv400 240gb 買左兩個月到 裝左windows格式化唔到 請買家自行格式化 500$ 線色線mtr佳

V550 $350

唔得就由佢啦

唔需要了

.

放Asus G550jk
i7 4710HQ
8GB ram
750GB HDD
Gtx850m

玩到gta5 witcher3

兩年前澳洲購入 冇單冇盒 100%work
放2500 可議

放TT V21機箱
coolermaster gxii 650w 火牛
adata 4g ddr3 RAM
全走五百蚊

放 i5 4460 連原裝散熱
team ddr3 1600 8gb x2
asrock h81m-hds

一套賣 $1700 有單有盒
cpu & mb 私保7日
ram 永久行保

執屋求清位 四百蚊

Sorry 都係有意 $350

火牛sold

賣i5 4460
$750

推

放一隻全新未開封Razer BlackWidow Chroma V2 Orange Switch,Altech保(到19年3月中) $1100
@TG aphk1

放 HP EliteDesk 800 35W G2 Desktop Mini PC
迷你電腦，購自美國，有HP全球保養 (即香港都有保養, 可上HP網站查詢到)
保養去到2019年7月26號，保養跟機身SN，唔洗用單
尺寸超細，運作時機身超靜及涼
岩晒打小小game/公司文書/執相/插電視上網睇片

***7寸長 x 7寸闊 x 1.3寸厚***
***1.3kg重***
***送原裝直立企座***
***送 displayport to hdmi adaptor***
***送全新HP有線鍵盤及滑鼠一套***

- 正版Windows 10 Professional 64bit (licence key已內置係bios)
- Intel CPU Core i5-6500T 4 core 4 threads
- 8 GB DDR4(2 x 4 GB)
- 1TB HDD
- Intel® HD Graphics 530
- 內置speaker
- 6xUSB 3.0; 1xUSB Type-C; 1 Headphone/microphone; 1 Headphone connector; 2 Display Port; 1 VGA Output
- 無wifi module (可自己加裝/簡單插隻wifi usb 接收器)
- 有內部擴充槽可以加裝M.2 SSD 支援 NVME/PCIE SSD e.g. sm961
- 跟原裝火牛 (美國插頭) , 跟送香港三腳轉插器

放HP EliteDesk 800 35W G2 Desktop Mini PC (i5, 8gb, 1TB)

迷你電腦，購自美國，有HP全球保養 (即香港都有保養, 可上HP網站查詢到)
保養去到2019年7月26號，保養跟機身SN，唔洗用單
尺寸超細，運作時機身超靜及涼
岩晒打小小game/公司文書/執相/插電視上網睇片

***7寸長 x 7寸闊 x 1.3寸厚***
***1.3kg重***
***送原裝直立企座***
***送 displayport to hdmi adaptor***
***送全新HP有線鍵盤及滑鼠一套***

- 正版Windows 10 Professional 64bit (licence key已內置係bios)
- Intel CPU Core i5-6500T 4 core 4 threads
- 8 GB DDR4(2 x 4 GB)
- 1TB HDD
- Intel® HD Graphics 530
- 內置speaker
- 6xUSB 3.0; 1xUSB Type-C; 1 Headphone/microphone; 1 Headphone connector; 2 Display Port; 1 VGA Output
- 無wifi module (可自己加裝/簡單插隻wifi usb 接收器)
- 有內部擴充槽可以加裝M.2 SSD 支援 NVME/PCIE SSD e.g. sm961
- 跟原裝火牛 (美國插頭) , 跟送香港三腳轉插器

有意請tg

價？

收一部文書同少量PS用notebook
budget $4000

有意可以tg小弟 Leo2710
感激

收Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5

放 zotac gtx 1070 mini
齊盒單
已登記5年保
2017年9月買
岩岩拎左去整 而家新既一樣
$3100

收
ryzen r5 1600
或者一套ryzen 版 U RAM

放 BENQ GW2470ML 23.8’ LED Monitor

有單有保養
保養期到2020年11月
連火牛
連HDMI線、VGA線
冇盒

有意請tg

打漏左 放$700

放已開蓋3770K

$1350

放
1. Cooler Master - 550W 80+ Bronze Certified Semi-Modular ATX Power Supply
2. Kingston - 8GB (1 x 8GB) DDR4-2133 Memory
3. Team -8GB (1 x 8GB) DDR4-2133 Memory
4. Gigabyte - Radeon R9 380 4GB SOC Video Card
5. Corsair - Air 240 MicroATX Mid Tower Case
6. ASRock - B150M Pro4S Micro ATX LGA1151 Motherboard

收
1. ZOTAC GeForce® GTX 1080 Ti Mini 11GB GDDR5X or Asus same spec

TG:

放售InWin303 機箱
400蚊包送貨
Tg:

放 i5 3550 CPU $550

收
8800ulta
8800gtx
9800gtx
9800gx2

放Msi B350 gaming pro $350
新淨，因換板故放售
2018年1月珍寶買入，
齊盒齊配件，有2年保養
有意Tg

放 gtx 1060 6gb 顯示卡 2017年4月買 有單 $2400 tg:

有意
價錢有無得再傾

唔知有冇巴打有gt240/430/440 low profile既卡？想收返張

放 notebook 用intel 7260AC minipci wireless+BT 4.0 一張，註:聯想/HP要改Bios

70蚊

tg傾

tg：leung8787

5000筆直收部玩到pubg電腦

收一塊 i5 4460用得既底板 留tg

收低階顯示卡，要有low profile
(gt210/430/440/610/630)
arround 100內
tg:leung8787

放 Inno3D Gtx1060 Twin 6gb x2
有盒 2017年11月買
$2400
Tg

push

asus 1050ti 4gb 單風扇值幾錢 舊年9月係法奧買
有盒 冇單
想放

有張630係舊機
但係你可以邊區交收?

可以就返你 最好就kt附近啦啦 詳情tg

賣Steelseries SENSEI laser mouse
銀色面

賣300

放Philips 21.5吋mon一隻
1920*1080
保養至 2019年6月
包hdmi 線同power cable
原價全包850
現價450 （可議）
tg@cowbabe

放全新Logitech G402 $300 有冇巴打要？

放AMD Ryzen Threadripper 1920X

17年10月係Centralfield買

齊盒配件同單

$4500

巴打有tg你
但見單tick唔知係唔係收到

琴日睇深水埗賣299

出面鋪全新先290

放 gigabyte g1 gaming Gtx1060 6gb
有盒有單 2017年9月買
$2300
Tg

放 MSI GTX 1060 3GB GAMING X 有單有盒 配件齊 2018年1月買 保養到2020年10月
$2000

想問msi gtx 1060 6gb gaming x 上年5月買 有盒 放到幾錢？

2100 ～ 2800左右

一手價 2750左右

咁多？但我好似冇左張單

成交價錢係由交易所嘅大數據系統得出嘅，近日大約2千中左右有成交

推推

有2隻 toshiba 2tb HDD有無人收

幾錢?

我有興趣wo tg leung8787

放 Galaxy gt 730 1gb ddr 5
tg:

Sennheiser game zero special edition $900
-----

Razer Seiren 連 原裝Razer Mount $900
-----

Dell U2417H $900
----

EVGA PRO SLI BRIDGE HB / (80mm 2 slot spacing) $200
----

Tg:

game zero 用左幾耐?

上年7月買amazon , 用既次數一隻手數得曬

幫朋友轉個po

出售 已解鎖 Netgear Aircard 790s 4G wifi 蛋

已解鎖，功能正常，包多粒原裝電，外觀有9成新，有花冇爛冇爆

香港所有台可用
電量耐用
因已換M1，所以放售

MTR 太子 , 深水埗 , 樂富交收 , 現場試機

450

有意TG佢

想收一塊1150 嘅itx 底板，有4個sata 頭，最好有埋wifi module, 有無巴打唔用割愛

Price更新咗400即走

隻mon仲有幾耐保養？

收8700k

放acer a315 notebook 有盒，單，保養
上年十月買 保養去到10月
買咗返嚟發覺冇咩機會用 所以放返出嚟
唔知點留tg 你俾你嗰個我 價可議

收舊顯示卡 eg 7970 gtx6～7代
Tg

有冇巴打要加notebook ram
放一條二手8GB ram
Samsung 8gb 2rx8 pc3l-12800s-11-13-f3

Push , mon 己賣

放i5 4460+asrock b85m pro4 + crucial ddr3-1600 8gb *2

放ROG STRIX B350-I GAMING 諗住玩內顯點知無HDMI位 放1100

放i5 3470 $500

tg:tenatenacity

放一條ddr4 ram klevv ddr4 2133 8gb
$400
Tg

放inno3d gtx9604gb
收gtx 970

幾錢？

Game zero 賣埋

放alienware 13 r3 OLED，i7 7700HQ，GTX 1060, 512GB SSD

2017年7月買，原價18000買，現放12000
自己加左條ram由8GB ram變16GB

有意加我TG

我放緊部用佐2年既機
仲好新淨
我自己都用緊泥玩PUBG, 會抽起張顯卡
I5 4460/ MSI B85M-E45/ 8GB DDR3 1600MHz/ WD BLUE 1 TB
自己本身插緊GTX960玩PUBG冇問題
打算放2千中，你花多千零加番張display（1050ti / 960)就可以輕鬆玩
想再順d加多400買條RAM就無敵狀態玩PUBG

放
2手自家砌既打機電腦
保養良好定期吸塵，鋪頭仲有大概3年保養

如果剩文書上網睇片完全冇問題
玩普通game都冇咩問題
但如果要玩d勁game就需要裝番張顯示卡
其實本身就係打機用既desktop不過想砌新機就賣舊機，所以效能方面會比一般文書機高
打算賣$2500（衣加照砌番一部都要abt $4000所以打個6折到）

配置如下：
CPU: Intel i5 4460
MB: MSI B85M-E45 （4條RAM槽隨時加RAM冇問題）
RAM: Kingston 8GB DDR3 1600MHz
GPU: None
HDD: WD 1TB
PSU: FSP 550W 銀牌80+
DVD: Samsung read write DVD
Window7 Ultimate 64bits (突登冇升Win10)

抵到爛

放

Intel NUC Kit NUC6i3SYK (薄版, 不支援2.5" 或以上 SSD/HDD)
CPU: I3 6100U
連
Kingston HyperX Impact 8GB DDR4 2133 CL13
+Samsung 850 EVO 250 GB M.2 SSD
+正版win10 pro

原裝盒配件火牛全齊
美水當無保
100%正常

放

Apple Airport Extreme 802.11n (5th gen) + Airport Express 802.11n (2nd gen)

香港行貨
齊盒內所有野(base station x2, power cable x2, cat-5e x1)
無單無保 一切正常

Tech spec:
Airport Extreme -
Airport Express -

放Asus Rog Strix GTX 1080 Ti

$6500 有盒有單有保養

Tg:

真係抵到爛 你仲唔幫襯

笑死，分身推post

收gtx1060

唔好意思
唔係分身推post
岩岩比人玩完泥，琴晚出完post冇耐有人tg我

約今日7點交收
6點50分同我講唔要，block埋我tg
咁on9既野都有人做
臨時臨急10分鐘前同我講唔要

條友tg叫9up is good
冇諗過傾完一大輪玩9我
好無奈

可能見你部機太抵買唔忍心要你蝕讓又唔好意思直接同你講

放
Amazon Fire HD 10 Tablet with Alexa

32 GB, Black
10.1" 1080p Full HD
1920 x 1200 (224 ppi)
可安裝google play
送埋機套,玻璃MON貼

購至11/2017 US Amazon
有電子單, 1年保

$900

換野喎

收你底板

放inno3d gtx960 4gb
冇單無盒 正常使用中

係呀
轉左新工之後都無咩點用部機
而家都係主要用laptop

咁真係唔該曬佢
不過好彩個陣仲幫緊佢裝driver未出得切門
唔係抱住部機係街收到佢msg話唔要都幾甘

up

收sennheiser game zero

有冇人放speaker
全新二手都得

玩完泥記得沖涼沖乾淨啲 如果唔係成身泥會好邋遢

oc版?

唔係呀
普通版黎

放inno3d ichill gtx1080 ti 11gb 4fans
$6600 有單有盒有保

放msi gtx1060 6gb
$2400 全新未拆盒 有盒有保

tg: tak1919

我有張 oc 版 你有興趣？ tg：tak1919

放Philips 21.5吋mon一隻
現價400 （可議）
1920*1080
保養至 2019年6月
包hdmi 線同power cable
原價全包850
tg@cowbabe

收 PRINTER
要求:正常列印,正常SCAN(文件)
TG:@peterpeterchan22

推一推 連登仔有價講

放msi gtx1060 6gb
$2300 全新未拆盒 有盒有保

邊度有賣緊？

自己去price 望啦
人地賣2399 仲要全新單都未開

收 ddr4 3000 8gb 兩條 同一塊am4底板

幾錢巴打

成堆人賣卡了 coin 跌得好勁？

又一個USB 掘得多D既節奏
冇他既1張6K幾7K既卡較盡都係搵得個幾美金一日

請問點聯絡你？

tg tak1919

就係揾唔到 你send link出黎睇下

收 amd ryzen 5 1600/1700

想收一個平平地嘅單風扇cpu一體式水冷
Tg:

再收一條Kingston ddr3 1600 4gb ram

放耳擴 chord mojo連一條labkable Micro to Micro

$2000

tg

已賣
多謝大家支持，可以唔洗再搵我收機

放Leopold FC750R 茶軸 Tenkeyless (TKL) 99%New 深藍色
$700

放cooler master hyper 212 led turbo
換左機箱唔岩位

108鍵？有無圖？

買錯左隻羅技 g402滑鼠 4月13日買

原價299依家放 200

2000fun買有單有盒

tg:

已收

買果個都低能 , 低好多價另計

已放

放sharp 32吋Lcd電視一部，100%work
因換電視所以出售，有意tg我

請問asus rog g551jm-cn166h，放到幾錢到？
保養頌有1-2年

頌你老母

放全新rx470 4gb 有保養 $2000

有冇tg?

ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1080TI OC Edition 11GB GDDR5X

想問巴打放到幾錢，用左2個月only
因為想轉1080ti 水冷版
有意tg

巴打你好

我幫你查一下價

4500~7000左右

2手手提電腦價錢比較海鮮，大約50% ~ 80%左右

施主，講還講，最好唔好提人老母。。人人都有媽媽生，對不

依到連登

巴打請問賣到幾多？全新

1000~1500左右

想放一部砌機 砌左$20000
全部有單有保養
正版window

Spec:
Msi geforce 1080 display
A99x gaming mother board
I7 6800k 行海盜船水冷
32gb 海盜船ram
玻璃機箱
大火牛

唔知價 打個7折 $14000
齊曬單 想轉mac機 可用2017imac換

另放macbook pro 13"
500gb ssd
2013mid
8gb ram
Intel 512 display
2.6ghz

放 asus vivopro N580VD
無咩點用過
2017年11月尾買
有2年保養
Intel® Core™ i7 7700HQ 處理器
Display Card: NVIDIA GeForce GTX 1050

RAM:16 GB RAM
Hard Drives:
1TB 5400RPM SATA HDD
128GB SSD

Price:6500
可議價

冇錯 毒撚橫行嘅地方

mbp放幾多左右

想問ROG-STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING
用左1年左右 可以賣到幾多(因為想換1080ti)

copy錯

7500

想收i7 4代
價錢1000至1500

Asus notebook Gl503vm i7 7700hq,gtx1060,16ram
系ebay買原價計埋運費12000 有一年國際保 買左1個月都無 發覺notebook唔岩我用 賣到幾錢左右

放Samsung C27HG70 27吋 2K144Hz Gaming monitor
2018年4月13號購買 齊件 99%新 全有(單 保 盒)
原價4600 現放4300

TG:

度？到？
到你老母

我幫你查下

依到有咩問題

3000$

比較少成交，
依asus notebook(有保) 過往成交量作參考，
asus notebook 叫價多為原價 9折，但都係好少成交，海鮮價

放 adata ddr3 4GB RAM 1600 x2 $180 @cowbabe

收ddr4 2400 8G/ 4G x2

放 QNAP 451A 2GB
17年11月買 保養到19年11月
有單冇盒 齊配件
$2300
TG: Calling9527

我有2條8G
1條Geil
1條Corsair
打算收幾錢?

有兩條ddr3 ram
KLEVV 1600 8GB
可超到2133
可以放幾多？

機海ASUS 係真心就海鮮到不得了..
有無人買都成問題

巴打有冇tg我唔識比link唔該晒

$1800 now tg @ Ak69a

$300~400 / 條

放gigabyte gtx 1070 g1 gamin 8g
有意留tg

2千

有冇巴打放nvme ssd

@popkkl

3500上唔上到

5500以上無問題

收一張h77/h67/z77/b75 4個ram slot既底板
arround 150-200hkd
tg:leung8787

放Ryzen 5 1600 連 Giga Ab350M-HD3 B350 (有盒,單,保養)
你留TG我唔識用

床單邊度買

轉讓二支暴力熊液態金屬，$80蚊不議價plz

全新未用過未開過連包裝?

有興趣的巴打PM 我，得兩支先到先得。
$80一支
(人地送未開過，但係無單)

how much

好似淘佬

巴打留個tg??

巴打 價都唔post出黎

巴打仲要唔要
我因為換咗8700k先放出嚟

問問個frd先, 如果佢要我再覆你

低就冇喇
高就高佐200
最後賣2700
Anyway, 其實關你咩事

Btw, 提提你條6k list
呢個時候砌1050Ti？砌個個就真係低能喇

Lenovo x1 g6/ 其他Thinkpad 未開封 全新 比你要個spec我 歡迎問價

抽獎全新notebook
hp probook g3 i76500u

所以話香港多仆街
不過白痴仲多

Btw,砌乜關你撚事咩,最小我唔會水鳩人買垃圾

Gigabyte GA-AX370 Gaming 5
HKD950

有意請留LINE ID

Tg popkkl

哦
我都覺得賣貴佐架，我本身expect 2000-2300賣到就算
我開2500係預佐香港人中意講價

同埋, 咩叫水鳩人先
我放出泥賣，擺曬個價係到
預佐比人講價，都寫到明可議（呢到冇寫，我最後唔係經呢到賣，不過呢到的確有人搵我）
有人想買自己出價買
咁叫水鳩人買垃圾？點水？我連d咩「大平賣」、「好抵」既字眼都冇出過去mislead人

砌乜關我撚事？你自己開個post出泥問，我順便答下你je
比番你，我賣乜賣幾錢關你撚事咩，最少我唔會葡萄人地再鬧人地水鳩人囉

打算賣$2500（衣加照砌番一部都要abt $4000所以打個6折到）

配置如下：
CPU: Intel i5 4460
MB: MSI B85M-E45 （4條RAM槽隨時加RAM冇問題）
RAM: Kingston 8GB DDR3 1600MHz
GPU: None
HDD: WD 1TB
PSU: FSP 550W 銀牌80+
DVD: Samsung read write DVD
Window7 Ultimate 64bits (突登冇升Win10)

講多句就係
垃唔垃圾個個睇法唔同囉
舊機一樣有佢價值
人地唔想花大筆錢砌新機
買部keep得好既舊機係人地既選擇
都唔關你事

你部所謂既6k list砌出泥效能唔會好過我部舊機幾多
我部舊機加多條8GB RAM, 插埋960， 打機效能基本上已經同你條1050 list相約
換埋1060 3GB（2手的話1060 ~1400, RAM~400)
4千5有找都贏你條6k list

買機睇budget, 睇用途
人地覺得咁既budget做到佢想做既野咪買囉，關你鬼事咩

（衣加照砌番一部都要abt $4000所以打個6折到）

直接去揀條5K list 都扣返張display卡
勁撚過你部垃圾機

咁都唔撚叫水鳩人我都唔知叫乜

拎2手黎同1手比

出售 HyperX Alloy Elite 紅軸紅光 機械鍵盤
出售價：670元
有盒有單齊配件
仲有一年半保養

tg :

泥你老母

自己跟番條list砌一次

睇你覺得新野效能低
定2手效能高抵玩囉
同一budget做到高d效能，比又有乜好怕

R9 270 二手應該幾錢到

請問全新i3 8100 定二手i5 4460 好D

笑到仆街

自膠

買咗個位巴打

機箱碟機去左邊
windows 唔知佢係咪老正啦
火牛又唔同級數

縮budget 縮得咁撚柒
再砌過啦柒頭

加埋呢d都唔撚洗4千啦

我理得你洗唔洗
首先就唔好整條2千五list 出黎扮曬野

加多$500 全新又快啲
唔知二手hard disk 火牛幾時壞呢??

仲要無保
加多幾花又快又新
點解要買二手？

唔好同佢嘈啦

我屌你老母驗眼啦仆街

傻仔自己對號入座

巴打 唔岩價咪唔好買，或者講下價，可必引起罵戰呢？

算啦，由得佢啦

呢個POST有人釣水魚都唔鬧得

價錢唔岩唔洗屌你老母嘅，睇岩件貨，唔岩價未傾到岩，唔想傾直接未開個價

又冇錢又唔敢壓人價

R9 270X 琴日$500 買左張

邊個話要買佢部機

就咁270 呢

差唔多價，$450左右，低過$500啲人未必肯賣

水鳩人都唔屌得？唔屌得咪去肥花放囉

我都好無奈
我只係講番聲比人知自己賣出佐，唔洗再搵我

佢就泥話買機個個白痴，一路係咁追住我咬
話我水人地買垃圾
話我claimed abt 4000水鳩人
成條list砌佐比佢睇38xx仲要咬

About $4000邊忽水鳩人
係要偷龍轉鳳
硬砌條冇機箱，冇碟機，冇牌450W（我隻牛銀牌550架）既list出泥嘈
都唔知佢地嘈乜

好喇比你砌到條33xx ge list
係呀，快d新d有保養呀好叻叻豬呀
但個買家想4千左右有埋張顯卡打機丫嘛
你條list點做到呀
本身我賣2500，佢加1400買多張2手1060都係3千9就做到喇，加埋8GB RAM都係$4300

加多個200蚊係佢叫我幫佢裝埋win10, 係佢自己要求架
佢話加唔通我話唔撚洗啦，做善事呀？

我知自己賣貴佐呀，我本身都預人講價，香港人最中意
但人地肯出呢個價買唔通我自己話唔賣咁貴呀？
賣到好價錢你班友就係到葡萄係到吠

我又唔係賣假野，都唔明咬乜鳩，賣得貴就咬
你走入cova鬧人地賣d蛋糕賣得貴啦
又唔係自己要買又係到咬人話人地釣水魚
做埋曬d無聊野係到撩交嗌

邊忽水鳩人先

講咩都得 講人老母就唔係咁好
買件貨 講個價姐 無啦啦講價講到俾人屌人老母係咩感受

巴打我支持你

一人少一句 下次講下價未算 大家都係為環保 執平貨/唔想浪費姐 唔好傷和氣

有無打巴放一張打到LOL既卡

無啦啦追住人地咬
真係當自己係狗咩

同埋條冇機箱list真係笑大人地個口，係咪想超頻冇機箱散熱好d呀

咪洗板阻住人地2手交易啦

巴打你可以係呢個post出個reply 如下 就會有人contact你

收 一張打到lol卡 Telegram@你個tgID

放 R7 1700 CPU（連原裝RGB風扇） + ASUS PRIME B350-PLUS 底板 + Kingston DDR4 2400mhz RAM
有單無盒 新淨 ，一套賣。

收LGA 1155 4ram slot matx底板
tg：leung8787

tg ： himhimm

1050TI 同 960 巴打邊隻勁D

ram係（8gbx2） 打漏左

overall 960勁3個%
但你玩PUBG / GTA就1050好少少

放gig abyte GeForce® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5 半年前買有盒有單 $2700 留tg隨便講價 非礦卡

1500 okay?

$2500

I5-3470有無人收

2100$

屌你老母 乜撚野佐啊泥啊？ 你邊撚度鄉下？

有意 popkkl

擺明搞事者 勿回應

放MSI RX470 Gaming X 4gb
有單有保 年半前買 但之後好少用desktop
留價留tg

$1800 now tg @Ak69a
$1600 Push

推呀 1800HKD

全新未開盒，商務用一流

放ASUS ROG STRIX-RX470-O4G 2016年11月12日買 已升級4年保養 $1800 新淨小用
有意tg 詳談

已賣 thx

放ryzen r5 1600（有原裝風扇）底版asrock Fatal1ty AB350 Gaming K4 一套放 有盒有單 上年10月買有保 有意 tg:

Corsair k70 brown rgb
只買了近三個月 香港行貨 2000fun購入
無肉眼可見花
誠換
同價位紅/青軸鍵盤

tg : addley

tg:cloudss

放laptop

Lenovo B50-70 (full keyboard ver)

$2200 可議
tg: g_1d1b

放 Samsung 27吋1080p mon
$1000
tg:g_1d1b

1700有興趣可以傾下？ tg:MLSDmoon

sorry 有另一位巴打叫我hold住先
如果佢唔要我再覆返你呀

好啊 巴打咁夜都未訓仲要秒回

係呀 捕住睇下有冇人買我粒u

收gpu 1066

放HyperX Alloy FPS Pro
紅軸全新無用過，只拆過包裝
買錯出售，有單有保

我都係放1600 傾下？

有意詳談

放Asus Essence STX 淨卡一張
$700

ASUS一到季尾行家都會係咁平，
例：GX501-1070MQ $24999 -> $20900
華碩不嬲都係開頭貴，埋尾平到仆街，
所以機款極度唔保值，如果近1，2年出甚至可以係市面以75折買到全新機款

利伸：發夢見到

$1650

放 GeForce GTX 1060 ARMOR 6G OCV1

100%全新未開封 無單無盒 $2600 可議

已有巴打割愛
感激

100%全新未開封又會無單無盒

打錯字掛

可以係開過盒但係入面靜電袋貼紙完封

全新行貨都係2550

連登搵傻仔真係咁易 買硬件唔格價

2017年4月21號買，一直放喺度冇用

自由市場呀
唔識格價 tg 賣家講價做水魚怪得邊個
咪阿之阿draw阻住其他人啦

賣Barrow 的MSI 1060 gaming x 6g 顯卡水冷頭 $480

事源幫人寫評論，所以只用過一次。實測左36小時左右，無滴水問題。事後亦好好拆開清洗，風干後再封印入盒。

我第一次見到有人咁樣做

人窮， 就要認命，一世與EK 大廠無緣

]賣Steelseries SENSEI laser mouse
銀色面

賣300

重有多隻藍芽Keyboard
無用過

Steelseries Kinzu v2 Pro
新淨 賣$100

放Asus Rog 1080ti oc
有單有保 18年2月買

可用其他顯示卡加錢換 夠打lol 就得

減價 1800

tg

放gigabyte rx460 2GB 有單有保養
2016年9月買入
3月底拎過入保養check左冇問題先拎出黎賣
有意帶價留tg

2手1800
全新ryzen 5 2600上網睇下幾錢先啦

對唔住大佬
原來連motherboard

想收
Ddr3 ram 1600 8gb

價錢自出

放zowie ec2-b
4月10號2kfun買 唔合我手感所以放 原價579
放450
tg: X4u10f14

收gefore

9300ge
8400gs

ddr2、 256mb版本
line:edwingyung

Wah diu 重work?
😂🤣🤣🤣🤣

有扇吹 不過太大部好食電
正正經經哂少少$睇下如何

放cm 212x led turbo 用左一個月 有單有盒

你講緊咩

卡

推下先 冇錢買 GPU

咩太大部好食電

上ebay賣啦
可能有人想收藏

收gtx1060 6GB $1700

收gtx1060 6GB $1600

收asus rog gtx1070以上display card一張

1070 rog o8c收幾多？

tg 傾呀

可議價

$1300都得

賣ADATA 8G DDR4 2133 一條
上年6月中 係中田買 100%work
冇盒冇單 但應該仲有好多年保
而家已轉用高頻ram所以放
$450
有興趣可tg me

SELL KINGSTON ddr3 1600 4g X 1
tg : hardwellishere

保到幾時

收ddr4 2400 8GB一條

想收部電腦
tg: Kennethheheh

Sos

無限 budget ? 用途係乜？

2020月4年

Sorry
少少打機 多多文書
剩係收cpu mb ram都得

收G.Skill Aegis DDR4 3000 8G 1條
有意PM

收 文書用notebook，只用黎睇戲，上下網咁，3k-5k，輕，方便攜帶會係首選 thanks tg:

SOS
$3000-$4000

出到 $4000 不如自己砌部全新算啦

收
G4560 $350

放 sm961256gb $950
tg:

全新未用過 只開左包裝 有單有保
sm961
256gb
$950

MacBook Air 2015收唔收
Tg唔到

5000畢直收唔收到部打到pubg既電腦

二手應該得既

諗住平平地整部二手

二手收散件 自己砌 你本身有部舊既 upgrade少少都打到啦

你知唔知全新買幾錢

由於小弟9月要出國讀書，電腦我唔用屋企無人用，驚擺太耐會用唔到，所以想上黎睇下價位，想成部放，唔想散賣

全部有盒，但單唔見左
顯卡上年8月買，其他今年1月買
購自匯訊
顯卡1060 6gb Asus
8gb ram ddr4 2440*2
8700k
256ssd

因為重未走，想用多2-3個月先放
有意留tg

散唔散賣張display 同ram

放個全新H115i pro rgb
早兩日買，開過，唔啱位上機

$850

jumbo 745

邊撚個會買

帶埋去外國啦

人地sm961 睇清楚d

搵唔到你TG
TG ID g_1d1b

帶埋好煩，唔想成部托或者拆散，寄又驚比人扔爛

到時成部賣唔出先考慮散賣

我喺外國帶返嚟嗰陣拎咗600蚊去專幫人pack同ship嘢嘅地方 佢幫我整咗幾舊好大嘅發泡膠 放曬主機mon配件入去 GPU都冇拆 外面仲有個紙箱 去到機場同個空姐講入面係電腦佢幫我貼咗個易碎貼紙 最後乜事都冇 用到依家

加埋31.7KG 附加費都唔使俾

直接拎去機場托運？

i5-4440 , h81m , 16gb ram
用緊gtx960 夠打pubg全低

己售

賣msi 1070ti gaming X ($3900)
有盒全齊，保養到10/2020
有興趣pm

冇錯

巴打你隻keyboard用咗幾耐?
小弟有興趣

賣咗了

oh
But thanks for replying

放asus rog 1080ti oc 用左2個月 有單有盒

賣Steelseries SENSEI laser mouse
銀色面

賣300

重有多隻藍芽Keyboard
無用過

Steelseries Kinzu v2 Pro
新淨 賣$100

價錢可傾

放 macbook pro 2017 13" 有touchbar
購自applestore 有買applecare
tg: RuudAaron

賣
Intel® Xeon® Processor E3-1231 v3 (8M Cache, 3.40 GHz) 有盒冇保
MSI B85-G43 GAMING 有盒冇保
Kingston DDR-3 1600MHz 8GB *4 冇盒
以上全部冇損壞成套賣$3000 不議價

有無人放電腦

放 msi mpg27cq
屋企太細放唔到

Tg :

賣少少野先：

1、Leopold FC900R 青軸 購自魔鬼 之後唔係好適合用青軸放左係度 無盒無單（有原裝配件） 放650

2、Canon MF3010 打印機 豐澤買 無盒無單（無位擺）正常使用 可以去ssp買代用墨粉 讀完書無乜需要用 放700

3、放多個27' mon Philips 274E 一切正常 換mon所以放售 600

有意可tg yuenjaiii

收張gtx1050 唔洗ti 舊機用
950 or 960岩價都收 留tg

放 ddr3 1600 ram 2g x2 $150
放viewsonic 19吋 mon 得vga /dvi $200
放SAPPHIRE hd5770 display card $150

I 7 3770+ h61mv-itx冇I/o板+ddr3 1333(已超1600）2*4GB
試下賣2000

I7 4790K
Z97 Pro gamer
Klevv ddr3 8gb 1866 ram4條
成套放3000
Tg: @lok427

放
Hd4830 80$
Lg 25um58 21:9 1080p 有單有盒有保 750$
屯門交收

Notebook啱唔啱？ tg: g_1d1b

放ryzen 1600連底版 $1600不議
上年12月尾買 因為換咗8700k所以多咗出嚟

有意留tg

屌 張相po錯
呢張先啱
唔好J我隻腳

出300蚊奶ching隻腳仔

Tg kennethheheh

有意

有冇巴打放router R7000

咩機

tg 畀spec你

收titan v

咁你預幾時放嫁

有意呀巴打

放
KINGSTON DDR3-1333 ram 8GBx1 2GBx2 全收$600
CPU I5-4460 用左3-4年 冇盒冇單 $800

收個茶軸keyboard
Pm 型號價錢

收
平mon
最好有hdmi 接口
pm 價錢同detail

賣
I3 2016年好似係電腦一部
我果時係3500度整嘅
有冇人要

有 1500賣比你要唔要😂😂😂

有無list

點睇架

台機黎架

我知呀，咩cup 之類的資料，有無得睇下

收1050ti display card

Wd blue 1Tb
Skylate i3 6100
Msi H110M pro vh
Klevv ddr4 8gb
Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450
DeepCool TESSERACT SW-RD ATX

仲有隻ssd 128gb cheap牌子

想收張1060/1050ti 最好係asus rog 其他都ok 歡迎tg 報價

放G29 連棍 有單有盒

求售。
重有啲USB線 HDMI線
全部平賣 好阻訂

散買粒U 同 H110M 要幾錢？

唔散買啦

How much?

收GTX 1060 3GB/6GB

2300

賣
顯卡power color hd7790
處理器amd athlon x4連底板asus a58m-e連原廠風扇
Ram adata ddr3 8gb 1600mhz
兩三件一齊買送埋個matx gtr case

自己加火牛同hdd就用得100%work
今日先拆機 私保三日
最好東鐵交收
有興趣請留tg

我之前唔記得del左 tg啊師兄
我搵翻你啦

1000東鐵太和交收全走

大埔交收500全走

賣
adata ddr3 1600 8gb $320
無盒 無單 正常運作 終生保

3700就你交收ok?

Ddr3?

仲有無保養

ddr3 家用有16gb?

I5 6600
Gtx 960 4gb
128ssd+1tb hdd
8gb ram 2133

Mon係Dell 2414h

主機應該成部賣

大概可以放番幾多錢

窮學生想收部notebook 上堂睇下note 溫下書
唔好太殘就得
Budget 1000-1500

之前用過ASus x205ta覺得幾正

咁咪要連埋cpu mb一齊換

人傻錢多 你換要成部換 仲要換x99,299,x399 要咁多RAM你拎黎做咩用？ 淨打機的話32g已經夠晒。不過你RAM都買得依個價錢 都唔志在嗰一兩萬嫁喇 成部換囉

痴媽根幾千蚊買ram
你咩板呀

咁你要全套換哂喇

5月4號買左個seagate 3.5” 1TB HDD
買完返去舊HDD 冇事，原來只不過壞SATA線
原價305 賣270
淨係拆左包裝袋同入BIOS，冇裝任何野

gigabyte aorus gaming 9

你換板要換埋U
Gigabyte X470 AORUS GAMING 7
Ryzen 7 2700X

Mon 仲有冇保?

你換板就要換埋U架啦

放
Edifier C3X

tg: onecut

收
平價輕便手提電腦
最好係SSD
tg: onecut

Chrome book 都得

Mon 有興趣,留tg傾？

收 Adata ddr3 1600 4gb 1條

巴打ddr3 8gb賣左未 可平嗎。

收一張1060 3gb

賣火牛 Antec HCG520m
用左兩年幾，100%正常使用
賣$250

tg：

Thinkpad X240
i5 4300
8GB DDR3 Ram
128GB SSD
ok?

收gtx1060 6gb 望平
tg:halasyo

有興趣

Hp Probook 430 g1 8成新
i5 8gb ram 500gb sshd win 10 pro
Tg 自出價

我都係用緊呢條
你有冇超頻？上唔上到2166？

代朋友問
i7-7700 3.60ghz
gtx750ti
16gb
接近全新機 上年10月砌 玩左唔夠10次

朋友唔玩食雞的 所以卡唔會去到1060果啲

連埋2個acer 24吋mon

賣到幾錢？

16g ram 500GB 打少左 sor

Lg 25um58買左未？

賣2個acer mon 24吋
唔散賣 請報價 全新 無黑點果啲
沙田廣源自取

放了

咁勁？
想睇下voltage同timing點 set

平放 Lenovo b50-70
$1500
tg g_1d1b

放 MacBook Pro 15 吋 Early 2011

Spec 如下:
CPU: Intel i7 2.2GHz
Memory: 4GB DDR3 1333 MHz
Graphics: Intel HD Graphics 3000 及具備繪圖晶片自動切換功能的 AMD Radeon HD 6750M
HDD: 750GB
DVDRW

TG: al3300

收一條ddr3 16008gb

thank you

收一塊1150針腳嘅底版

Tg?

@kwai73

收24吋mon 留價

賣接近全新Z77A-G45 有盒齊件 $400

tg:TenaTenacity

放Kingston Hyperx Predator 2x16g ddr4 3000

有單香港行貨，用左兩個月

放 ddr3 adata 1600 4GB X1

我減壓到1.45v行1866, 1.5v上唔到2166

放Filco Majestouch convertible 2 tenkeyless 茶軸
99% 新， 無任何花痕，齊配件。
$1000

笑死

我果兩條value 都上到2133

收 klevv ddr4 8gb ram 2133mhz

放Kingston Hyperx Predator 32gb
2x16g ddr4-3000c15

有單香港行貨，用左兩個月

interest

有6條DDR2 - 1G 不知好壞
將軍澳站自取

FREE

收一條ddr4 2133 8gb ram

放sandisk extreme pro 64gd sd卡一張
買錯size比go pro所以放

240蚊

$200 放display card, his radeon 6950

$1700 放水貨ASUS 1060 6GB turbo

留tg

tg唔到你

@lihkizu

放全新華碩 Asus Cerberus Gaming Mouse

全新華碩 Asus Cerberus Gaming Mouse

全新未開

有意留TG

放

intel 2600k CPU

gigabyte z68xp ud3 MB

Kingston ddr3 1600 8gb
ddr3 1333 4gb

全套買1500

全新都係做緊220-240做乜要搵你買

賣咗sorry

有

Pm me

收ssd 240-256gb.
Ddr4 2400 8 gb

放羅技鍵盤g810
3月購自2000fun 原價800 現售650 有單

無買lihkg+

留tg/whatsapp/任何聯絡方法

放咗相先得唔得 同埋有無得做RMA

可以RMA，直接寄過去美國
但回程只包美國本土，要搵代運

RMA完無用過就咁放咗係度，基本上一粒塵都無，唔想影
你嫌舊／多塵可以交收時先唔要

咁即係仲有冇保

大約兩年, 但要你自己RMA

壞件
amd 5950
50$張
tg: addley

放水貨 asus strix 1060 6g $1800

放行貨 asus rog rx580 oc
保到02-2021 無掘過礦
$2500

想問有冇人放1150 socket h97 chipper 既底板

放

intel 2600k CPU

gigabyte z68xp ud3 MB

Kingston ddr3 1600 8gb
ddr3 1333 4gb

全套買優先1500

收 24吋mon

收 razer orbweaver
Tg g_1d1b

出售WD My BOOK
WD 8TB My Book Desktop External Hard Drive - USB 3.0 - WDBBGB0080HBK-NESN
外置盒吉盒

有4個

唔包HDD

USB 3.0 線

2腳美制插頭 (110-240V)

未剪chips腳

有意留tg

$150 1個

無睇到回覆，點聯絡

減到2500

加條8gb定換display好
主要玩pubg
依排唔知點解有啲lag

全套已出售

收ddr3 Adata 1600 8gb
Tg:

換display 有錢再上ram

放一條Adata ddr3 1600 8gb ram $420 上星期日買入 有盒有單（張單只可影比你 因為張單包涵左其他產品） Adata 終身保養

放 Notebook
HP Pavilion 15"
i7 6500U
8gb ram
1Tb hdd
Display card: GeForco 940M

放 AsRock H97 Performace $400

推

視乎巴打連登活躍程度, 可再減100-200

Thinkpad X240
i5 4300
8GB DDR3L
128GB SSD
6 cell 電
2014/11 買已過保
Mon 有一條垂直黃線
$1800
tg: hylau2

仲有部壞咗wifi 嘅HP steam 14
$300

舊粒u i5 display card ram

換新機 想平平地幾百蚊賣出去

收970/1063/1066

放 i5 4460 + 1600 16GB ram (4x4GB) + Asrock h97 performance HKD 1500
套現換新機

放：Corsair VENGEANCE RGB ddr4 3000 C15 8gb 兩條 $1500
無拿無單 代理終生保跟ram上s/n code

賣 hp 15.6'' notebook藍色
i3-6100u
4GB ddr4
512 GB HD
內置window 10洗機
冇盒 連火牛 100%正常
2016/11購入 已過保
$2000

放 二手 ASUS ROG GL553VD-FY1082T $6500
i7 7700HQ
8 GB DDR4 2133MHz SDRAM
NVIDIA GeForce GTX 1050 , with 4GB GDDR5 VRAM
128GB SATA3 SSD
有單有保養

有意 tg

放AMD Ryzen 5 1600x & AMD ROG Strix X370-F Gaming
由於仍在使用中所以只得CPU-Z圖至於塊MB則使用唔夠2個月
不散賣

再推

收MSI Z270 GAMING PRO CARBON

放淘寶ITX CASE

徵求1060 6gb

放
SAPPHIRE NITRO Radeon™ R9 390 8G with back plate
以換散熱膏 Card only
有意請Tg

Lenovo b5-70 notebook
$1400
Tg g_1d1b

Ducky dk2108s

有4粒燒左LED
$400
tg g_1d1b

個CASE好型 幾錢

求一張1066

有興趣既700$？

放MSI GTX1050 Ti Gaming X 4G
有單有盒保到2020年1月
HK$1,200

Pm 咗

師兄請check tg

高收1066

收i7 4790k

推 價可議

咩黎先得嫁

有冇full spec

想收2TB 以上既hdd

誠收有保1060 6gb

我係咪得罪人
比人腐皮左

阻人搵食

問賣乜同spec都唔得 想換機嘛

haters gonna hate

推一推

放AMD Ryzen 5 1600x 連 Asus ROG Strix X370 F Gaming
HKD 2200全部都有warranty有意留TG & Line ID

有埋cooler?

放

CORSAIR HX1200火牛

巴打賣咗未？
同埋可唔可以講吓點解賣？

換atx機

散唔散放？

no

誠收有保1066

巴打賣左display card 未

成部機賣，有冇巴打有興趣?
I7 6700
FSP FSP-RA-550S RAIDER 550W 80PULS
Intel SSD 600P 256GB
WD Blue 3.5" WD10EZEX 1TB 64MB 7200rpm SATA3 HDD
DeepCool Wave v2
Klevv value series DDR4 2133 Mhz 8GB
Gigabyte GA-B150M D3H
Tp link 881N
唔包window

19/11/2016 購自SE COMPUTER，五年人工保養

1600x無Cooler跟

i mean你用緊個隻

我換咗2700都要有個水冷用....你要就可以跟2700嗰個Cooler比你

出售 HyperX Alloy Elite 紅軸紅光 機械鍵盤
出售價：600元
有盒有單齊配件
仲有一年半保養

tg :

放Asrock b75m r2.0
Ddr3 4gb x 2 Kingston
I5 4440

推多一推

收一個144hz mon 24吋
@shinghot

收 2600k 2700k

1060 已售
6950 未放

收intel 第六/第七代 i5 cpu

push (3800)~~

巴打行完sli 發覺冇咩用 ?

巴打tg傾

tg 我傾

打機應該有用途，問題係我唔係打機

咁你sli 同出1070ti 有鬼用

出一張費事擺

唔打機部野都發曬光

想收部電腦budget 6k

咩要求

平收張上一兩代廢顯示卡
留tg

Pubg中效1080p keep到60fps夠

有冇人最近賣intel 8系/ryzen 1/2代？

收960 4gb或者1050ti

放 Apple MacBook 12-inch (2016)

Space Gray, m5 CPU, 512GB Storage

完美主義者用, 機身冇花痕,

開箱即貼上磨砂Mon貼, 外觀99.9%新,

電池的循環使用次數: 95, 平時少用, 讀完書放售。

跟Herschel保護套, Type-C轉HDMI(官網售$548),

Satechi USB Hub, Microsoft Arc Touch藍牙滑鼠。

購自Apple官網, 有盒, 冇單, 已過保。

收 amd 2700x 原裝風扇
AMD Wraith Prism

買二手750ti
留tg

賣機
版 MSI B85M-E45
RAM 兩條4GB DDR3
DISPLAY CARD GTX960 2GB
450W火牛
連風扇 機箱
唔連HHD
2015年購自中央田 保養到2020年
TG:hdjaks28

收定放

收

放 NZXT x62 一體水冷
800
2017/10月買 行貨 有3年保
有意請Tg

你收唔收c6h +1600

how$

賣機
U i5 4460
版 MSI B85M-E45
RAM 兩條4GB DDR3
DISPLAY CARD GTX960 2GB
450W火牛
連風扇 機箱
唔連HHD
2015年購自中央田 保養到2020年
TG:hdjaks28

收一粒I5/I3 4代CPU

TG

收部 電腦打機食雞LOL
budget5000$

放一張inno3d gtx750ti ichill

b450幾時出

收隻16gb手指 usb3.0 做開機手指

放幾錢 有無tg

已經放出

有D Noctua 野賣
NH-D9L x 1
NF-A9 Pwm x 1
NF-A14 Chromax Pwm x 2
全部上年年尾買行貨
有冇巴打有性趣?

d9l放幾錢

tg 傾

平收 21"MON 玩PS4

收ASUS 4G-AC55U 自用

放MSI gaming notebook
有冇巴打搵緊高階gaming notebook? 我打算放部MSI勁野 2016年12月入手 85%新淨

MSI GT73VR 6RE Titan SLI 4K
作業系統︰Microsoft Windows 10 Home 64-bit
處理器︰Intel Core i7-6820HK（4C8T 2.7GHz – 3.6GHz）
記憶體︰32GB DDR4-2400
儲存：512GB NVMe SSD、1TB 7,200rpm HDD
顯示︰2×NVIDIA GeForce GTX 1070 8GB GDDR5
屏幕︰17.3” 3,840×2,160 IPS（NVIDIA G-Sync）
鏡頭：Full HD
網絡︰Gigabit LAN、802.11ac Wi-Fi、Bluetooth 4.1
顯示輸出：mini-DP、HDMI 2.0
電池：8-Cell 75.24WHr
其他︰1×USB 3.1 Type-C／Thunderbolt 3、5×USB 3.0、SD Card Reader、SteelSeries Full Color Backlight Keyboard

有盒, 有單, 保養去到2018年12月

放$20,000 轉咗工冇乜時間打機所以決定割愛

全部加埋放$8700, 有意留tg！

放Ryzen 1700 有盒有保 連原裝風扇

平放
Lenovo I3 laptop $1200
Ducky 2108s 藍光機械鍵盤 $350

tg g_1d1b

tg g_1d1b

c6h 單放嗎
放幾錢

收ac68u, 無壞就得

放機
i5 4460
ASRocK B85M Pro4
Cruical 8GB X1 + Nanya 2GB X2
CoolerMaster gx450 pro 450W
自己配張display pubg 低效有80-100fps
全部正常使用中

收1050 Ti / 970

tg 加咗密

Pish

Please check tg

淨U 都可以 因為我依家都係用緊你個塊
散賣仲可以買過塊Asus

賣850 EVO 250GB一隻 $350

btw 唔記得講 係2.5"

收 X58 / 1366 CPU
收 750TI

有無tg 留低

有興趣 幾錢？

連板收？

收Kingston DDR3-1600 KVR16N11/8 8GB 1條

可以

tg

@rjj123

賣Miix 700 m5 128GB 2k mon $3500

水貨, 購於amazon, 無保，無單無盒，連lenovo 壓感主動式數位筆 已貼玻璃貼 少用, 約90%新, 正常使用痕跡
有意請PM
九龍區沿線地鐵站交收

處理器: Intel m5 6y54
顯示屏: 12吋 Touch Mon 2160x1440
硬碟: SSD 128GB
記憶體: 4GB RAM
顯示卡: Intel HD Graphics 515
作業系統: Windows 10
1 個 USB 3.0 (QC)
1 個 USB 2.0
Micro HDMI™ 輸出
micro SD™ 卡槽

收 Kingston 4gb ddr3 X1

放Asrock b75m r2.0
Ddr4 1600mhz 4gb x2 Kingston
I5 3450
Detal 300w牛

我有一條全新未開封
tg: okay5657

全套$1500？ 即收

收 Microsoft arc mouse surface edition一隻 $280內
唔要插舊接收器果隻

先謝

收1050 Ti / 970

平平地收部手提電腦，唔洗性能太好，順跑到lol就夠
Tg:

放

Adata xpg z1 3000mhz 16gb(8x2) ram 連紅色散熱片

$1200

有盒有保

單都有但因為同一張單有買其他件所以只可以比影印本

因有終身保養不另作私保

可補錢換3000MHz rgb ram

部機2月砌，實在太小用
想試下成部放
ram係16gb(2x8)x2=32gb
display card係1060 3gb
水冷係Alphacool Eisbaer 280一體式水冷
全部轉晒用貓扇
cpu味開蓋
有意報價
tg:

散放aio?

試放fsp raider silver 550w
上年買放到 唔記得咗.. 只上機一次試板
200$ 利東交收較佳
tg:

btw 1700 可以放幾錢? 舊機箱有沒人收? 想上define r6... 舊箱係 corsair 450d ..

收一張1050ti

更改為 650w 之前記錯

放 i5 4440 + 1600 16GB ram (8x2GB) + CM212X heat sink(個扣具有小小銹)HKD 1300

放PCE-AC88
新鮮琴日買行貨
點知返到去同display卡頂位
絕對用咗1日都無($750 )
唯一問題係張收據多手碎咗(不過唔影響保用，直接拎上代理就得，已登記)
現放500費事煩
各位放心百分百絕對當新咁用
有意quote我

放i7 3770

yahama mg10xu mixer(USB interface)
300蚊

放多張1070 ti (3700)
齊
有盒齊配件，保養到04/2021

多張

2000$ 不能再高

放 Noctua A14 ippc 3000 x 2

六年保

$250 兩把 不議

tg :

max $2300

單放兩條8gb ram嗎?幾錢

同問 得都想收2條8gb

放 Antec Eco II 550W 一個
同 G.Skill Aegis 3000MHz 8GB X2

tg:

請自行出價

LENOVO B50-70 手提電腦 - $1400
處理器: Intel Core I3-4030U 1.9GHz
作業系統: Window 8.1 64bit
顯示屏: 15.6吋
記憶體: 4GB DDR3GB
硬碟: 500GB HardDiskGB
顯示卡: intel graphic
光碟機: DVD/RW

DUCKYS 2108s - $350 藍光機械式鍵盤 好似係紅軸
有4粒KEY燒左LED

tg: g_1d1b

pish

講番上文先拉，放多一張阿

收NZXT X62水冷

#689

條友傾傾下突然話唔放

我問佢價佢已讀我

收KLEVV Value Series DDR4 2133MHz 8GB RAM

價錢有得傾 推

收個AMD Wraith Prism RGB $300
最好未用過

想平收部機駁4k 電視， 千零蚊有咩簡

請問有冇msi底板

收一張 1155matx底板 4ram slot （h67，h77，z77）
tg：leung8787

賣旅行用router
全新未拆過，tplink , $70
有意TG: hhhhhphoto

250-350收
22" MON 1920x1080 有hdmi 包線 光死點唔太嚴重就ok
tg ab24ba 開機圖

有人賣FM2底板嗎

想請問換底板係咪一定要重裝window
會唔會有例外

其實我換過2次都開到機，換埋cpu
win10,不過都換得板點解唔重裝埋

~2000 有商有量 只求清機

因為好似會冇哂d資料

我有隻dell
明天映比你

散買ram ok?

收 ram ddr3 1600mhz 8/16gb 兩條，咩牌子都得

mixer都有人放
但究竟要做d咩先會用到

我有2條8gb 加我tg:okay5657

過時多input
以家無曬，得返部電腦

清, 2000太多啦...
4年前spec同張卡而家有d雞肋..仲要冇hdd 我要自己再買
講真我target只係想收到部$1000左右既普通野

1000蚊 收到真係偷笑

收打機moon
1920x1080 5ms以下 144hz 最好有g sync
24寸左右
帶價帶圖pm

I mean 我要部唔駛咁勁既野, 又唔一定only 1000

放 logitech 藍牙 鍵盤 滑鼠 套裝
$100

咁你去深水埗就得啦 洗乜上黎連登

Dcfever見到有人放300

砌完機有部舊野多咗出嚟
i3 4130
H81m
2x4gb ddr3 1600
500gb seagate
連機箱火牛

要唔要

GPD WIN Z8750 粒U
用左一年$1800

放i7電競水冷主機
I7 8700k 超上5gz
Adata xpg z1 gaming 3600mhz 8gb x 2 超上4000mhz
Msi mortar gaming z370
CoolerMaster 550w
CoolerMaster lite3機箱
CoolerMaster masterliquid b240 cpu一體式水冷
Intel ssd 128gb
ASUs rog Strix gaming gtx1060 6gb

全部有盒有保

放Dell Inspiron 7559
i7-6700hq
16GB ram
Gtx960m-4G
250GB m.2 ssd
1000GBHDD
購自16年11月,85% new
可玩街霸V,拳皇14,PES 2018等

賣$3500
可少議

tg wilson08910

PUSH

已售

Hold

隻rgb又真係正過舊果隻好多既
配trident Z用真係正

想收一部手提電腦 打到r6,唔好太重就可以

最好可以喺非打機情況下最少用到2-3個鐘

收張rx460/560 4gb

有冇人放printer

tg me

收i7 4790 or 4770
Telegram: tk668

賣his rx580 8gb
tg: s1ckidividua1

在大陸，回家pm你

Cruical 8GB X1 + Nanya 2GB X2
正常使用
不散放

ddr3

巴打我唔要display card 咁買得唔得?
如果一定要最平幾多?

p.s. 你有冇telegram

TG:hdjaks28
tg傾

AOC 21.5 窄邊 mon - $500

LENOVO B50-70 手提電腦 - $1400
處理器: Intel Core I3-4030U 1.9GHz
作業系統: Window 8.1 64bit
顯示屏: 15.6吋
記憶體: 4GB DDR3GB
硬碟: 500GB HardDiskGB
顯示卡: intel graphic
光碟機: DVD/RW

DUCKYS 2108s - $350 藍光機械式鍵盤 好似係紅軸
有4粒KEY燒左LED

tg: g_1d1b

D9l 同 a9 已賣
重有兩把 a14 chromax
Pish

收ipad pro

隻mon 幾高幾闊

放i5 2500 $350
i5 3470 $450
有意留TG

放 舊文書機 $1000 全部無保
i3-4130
asrock h81m-hds
adata ddr3 1600Mhz 2x4gb
seagate 500gb 7200rpm
LG DVD機
gtr type z350 火牛
gtr 801 sfx機箱

以下免費/車馬費
sharkoon vg4-w (殘缺)

tg: Eddddii

收1150針 I5, i7 cpu

@Yourjerjer

想找水魚?1060 6GB 全新都係差唔多呢個價....

大佬 我幾耐之前post呀 搵水魚

放全新msi gs65 8rf gaming laptop 連一條256ssd

平放有意tg @dennismen

放埋個底版 GIGABYTE AB350 Gaming3

全部上年8定9月係悠二巴打到買

放GeForce GTX 1080Ti Xtreme Edition 11G AORUS

有盒有單有保，今年2月買，非礦卡

tg我出價

收I5-4570 or 4590

@Yourjerjer

放CFG73 24inch全新

tg傾

GeForce GTX 960 gigabyte 2gb
值唔值800

AOC I2281FWH 冇尺

Kingston UV400240GB $500
3月頭買有單

放全新msi gs65 8rf gaming laptop 連一條256ssd

有意tg @dennismen

2gb

想收粒g4560 同埋 用ddr3 既1151板

400？

放U3415W OR 換27" 2k 144hz monitor 可以再傾睇下使唔使補水etc

放GIGABYTE GTX1060 WINDFORCE 6GB
法奧買 有單有盒有保到2020 年 09 月
$2100 TG:keatsss

放兩條adata xpg 2gb 1600 ddr3 ram
tg @waibb

有啲興趣
300 幾抵買

賣：
geil Evo X RGB ddr4 3000Mhz 16G*2 (CL16) ($3400)

geil Evo X RGB ddr4 3000Mhz 16G*2 (CL17) ($3200)

不加壓兩對都能穩定上3200 CL 15支援XMP 2.0

全走6200,有意留 tg

geil 換左代理，都係永久保養唔洗單

有盒配件齊（rgb 線分插）

過時插埋d player ，av amp preout聽下歌咁，條rca轉xlr，3.5轉xlr都係到，可以送埋比你

好似記錯，一陣返去睇下有咩野線先

$450

收一部用到AI/Photoshop 普通文書上網notebook

收 Noctua F12 PWM/其他120mm PWM風扇 有冇燈都冇所謂

一兩百蚊既野你想平幾多。。
二手仲要有風險

5000

收 klevv 2133 8gb ram
Nzxt x62 cooler

放2700x stock cooler 全新未用過

推一推，啱啱試咗，全部野著，裝到windows

共田芭蕉F12掛腰風扇迷你便攜戶外辦公室USB掛腰間清涼小風扇

Synology 2Bay/4Bay 防塵板

ynology 2Bay/4Bay 防塵面板

所有產品前部防塵網均為

黑黃紅藍4色任選(拍下產品時備註顏色.或者聯繫客服)

兼容產品型號列表

雙盤位:
DS214
DS214play
DS216+ii
DS218+

$130

四盤位：
DS414
DS416
DS416play
DS916+

918+
918+

1517+
1517+

$170

pusg

收張1080/1080ti

放全新2tb sata3 ssd 美國水貨 rma保，全新未開 提供order email參考 售$2400數量不多 荔枝角交收

放 4gb x 2 ddr3 1333 RAM
$350

Tg: hhhhhphoto

輕輕一推

tg？

AOC 21.5 AOC I2281FWH - SOLD

LENOVO B50-70 手提電腦 - $1400
處理器: Intel Core I3-4030U 1.9GHz
作業系統: Window 8.1 64bit
顯示屏: 15.6吋
記憶體: 4GB DDR3GB
硬碟: 500GB HardDiskGB
顯示卡: intel graphic
光碟機: DVD/RW

DUCKYS 2108s - $350 藍光機械式鍵盤 好似係紅軸
有4粒KEY燒左LED

可議

tg: g_1d1b

咩model?

收

20-27 吋 mon (做副mon)
要求
至少1080p
支援wall mount or 本身可以打直
60hz 夠了

Rgb fan 120 140 都ok
最好nzxt

tg g_1d1b

MICRON SSD MTFDDAK2T0TBN-1AR1ZABYY 2TB SATA 6GB/S 2.5" SOLID STATE DRIVE

巴打睇telegram pm左

放全新2tb sata3 ssd 美國水貨 rma保，全新未開 提供order email參考 售$2400$2300 數量不多 荔枝角交收

MICRON MTFDDAK2T0TBN-1AR1ZABYY 2TB SATA 6GB/S 2.5"

覆左

x240, 日本版，日/英文keyboard
i7-4600U,
4GB RAM, 128GB SSD (boot 機快）
Camera, fingerprint
12”
Win 10 64bit
$3000

換x270所以出售

tg: isellx240

放2張DDR 3 1600 4gb ram

售AsRock B85M Pro4或者換 Asrock Z68 Extreme4 ，其他1155針底版

@Yourjerjer

平收張廢顯卡1張 前幾代都可以
Tg: ching43210

GTX650

有GTX760會好d

放Edifier C3X 2.1喇叭 $380
100% work
沙田圍站交收
Tg:

賣隻27吋2K mon, 4ms, 100% work
Benq GW2765HT
有意請tg

收TUF B350M 有意請留TG

00

屌 回錯po

放gigabyte ga-z370 aorus ultra gaming r2.0

有盒有單有保養
100%working

[quote][quote]Cruical 8GB X1 + Nanya 2GB X2
正常使用
ddr3 8gb 1600 2gb 1333

巴打放gtx 650??
留個tg

出新高登買gtx 750ti 啦，果邊仲有好多，今日見到500一張，應該講下價都仲得

唔知400一張有冇
打算用嚟打lol

打lol 就用內顯啦......

試過 開到最低 得30fps

收電腦，要4代以上u機
自帶有顯卡1050ti
Tg: rainching33

tg:megabuttertron

無300都唔買

收6/7 代 i5

放2條adata xpg 1600 2gb RAM
Kingston 1600 4gb ram
E5200
A8 5600k
i5 2320
cooler master elite 120 Advanced

收 HP Canon Xerox Ricoh Epson Minolta 全新碳粉, 墨水, 影印機
大量舊電腦, Mon, Projector, server, 電子零件

公司做回收, 做狗留名

tg: wrecycle

收張gtx1080
報價 保養日子

放2條4GB DDR3 1333MHZ
$320
港島線交收
假日可以九龍區沿線

Tg: UnhappyJL

放macbook 12寸256G $ 4000。

壞件零件，收唔收？

另外$200 放Powercolor AMD 6950, 有意請留tg

湯女，應該個psu壞左，有意tg rrjj369

收macbook air 2015/ macbook pro 13" 2013 8gb ram
報價thanks!

想今日放左張 GTX 1060 gaming x 6G 佢
1700有冇人要 唔係礦卡

17年2月買 有單有盒

Warranty 幾時完？

放 成部舊女友 當零件賣

MSI 微星 H97 GAMING 3 H97,DDR3,LGA 1150,USB3.0,SATA3 6Gb/s ATX M/B

MSI 微星 DI-N960TG4 GTX960 GAMING 4GB GDDR5 OC TWIN FROZR V 雙風扇顯示卡

WD Black WD1003FZEX 1TB SATA3/64MB HDD

<SSD>Samsung 850 Pro Series MZ-7KE256BW 256GB 2.5" SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm

Kingston HyperX Fury DDR3 1600MHz 16GB Kit (2x8GB) HX316C10FK2/16

Cooler Master V550 (Modular 模組) 550W 80Plus Gold Cable Management 火牛(RS-550-AFBA-G1-UK)

Noctua 貓頭鷹NH-D14 CPU Fan

Noctua 貓頭鷹NF-S12A PWM 12CM Case Fan X3

Fractal Design Define S with window 透明側窗 (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼

應該壞左底板 開唔到機試唔到
2016年買 有單
成部要優先

仲有粒 i5 core 4系 Haswell 1150腳 CPU
邊粒真係唔記得左 因為早過上面買

有意 tg: abcccty

有無免費機箱或者幾十蚊放俾我，放到m-atx就得

@Yourjerjer

新高登好多幾十蚊，都靚靚仔仔

我啱啱先行完搵唔到，聽日再搵搵

Thx

收960
$650-700

Ssd幾錢？

收一條 ddr3 8GB or 16GB

火牛放幾錢呀爸打 tg：leung8787

想收條 notebook 4gb ram ddr3

放Miix 700 $3300
水貨, 購於amazon, 連lenovo 壓感主動式數位筆 已貼玻璃貼 少用, 約90%新, 正常使用痕跡
有意請PM,議價不回,
九龍區沿線地鐵站交收

處理器: Intel m5 6y54
顯示屏: 12吋 Touch Mon 2160x1440
硬碟: SSD 128GB
記憶體: 4GB RAM
顯示卡: Intel HD Graphics 515
作業系統: Windows 10
1 個 USB 3.0 (QC)
1 個 USB 2.0
Micro HDMI™ 輸出
micro SD™ 卡槽

放I5 4440 連FAN $750

ASUS 750TI $370

H81m hds $100

KINGSTON DDR3 8GB RAM 320$

enhance 560w 80plus 火牛 100$

全部要曬平100$

何文田站交收

留返個TG先

收 4gb或8gb 1600 ddr3
300蚊收750ti 2gb

tg:megabuttertron

放macbook12寸 銀色 512gb 2015年機 電循環次數94次 $4000 :再post 之前好忙冇處理到。價高者得。

收klevv 2133 8 gb ddr4

賣Philips 234E5EDSB 23吋 1080p Monitor
Full Set 有盒有單 保到2020年1月
~$600 有意PM

LENOVO B50-70 手提電腦 - $1400
處理器: Intel Core I3-4030U 1.9GHz
作業系統: Window 8.1 64bit
顯示屏: 15.6吋
記憶體: 4GB DDR3GB
硬碟: 500GB HardDiskGB
顯示卡: intel graphic
光碟機: DVD/RW

DUCKYS 2108s - $350 藍光機械式鍵盤 好似係紅軸
有4粒KEY燒左LED

可議

tg: g_1d1b

Super Talent DDR2-800
2GB x 2
$150

TG: hhhhhphoto

收RGB FAN
120 140 都ok
最好nzxt
tg g_1d1b

出售

cherry mx2.0 茶軸機械鍵盤

500ok?thx

Sold

收gtx1060 6gb, thanks!

收一隻550w火牛
至少要8pin x2
antec/corsair/coolermaster
arround200-300
tg：leung8787

舊機套現換新女 全部無單無保

CPU: Intel® Core™ i5-3450 3.1GHz Cache 4 Core 4 Thread LGA1155
主機板: ASUS P8Z77-M
RAM: Transcend 1333 4G DDR3 *2 (Total 8GB)
Display Card: ASUS Geforce GTX750
HDD: WD Blue WD5000AAKX 500GB 7200rpm 16MB 3.5 Inch
火牛: Corsair CX430 — 80 PLUS® Bronze Certified Power Supply
光碟機: Samsung SH-S223B - DVD±RW
機箱: Cooler Master MATX CASE (型號唔記得 )

放 HP Pavilion Power - 15-cb046tx

Intel® Core™ i7-7700HQ

16 GB DDR4-2400 SDRAM (2 x 8 GB)

1 TB 7200 rpm SATA + 256 GB PCIe® NVMe™ M.2 SSD

15.6" 4K IPS anti-glare WLED-backlit

NVIDIA® GeForce® GTX 1050 (4 GB GDDR5)

B&O PLAY Dual speakers

有單有套有Mon貼有盒有保到 2019年2月

已安正版Windows 10 Pro 連原裝USB手指

$8500 ~
有意請TG: @arthuroyhk

放 一張 MSI GTX geforce 1060 6G x gaming 未開封，三年保， $2500，

Hi CityU esport 冠軍

Hi CityU SU

收fm2 塔式散熱器一個
tg:

點解esport 獎品唔送 1080Ti?

+
gtx 960 2g

賣到幾錢

SDS sponsor 唔夠，
本身係1060 3gb ，有電腦公司sponsor 免費同我地升級1060 6gb，個差價係佢地硬食
所以真係要多謝某sponsor

喂 大佬，要納稅人＋學生學費 比錢你地買打機display card,
其實d錢有更好用途

你唔用啲錢都未必用番係你身上

ASUS PRIME B350M-A B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1, M.ATX M/B

*AMD RYZEN R5 1600 6-Core 3.2 GHz (3.6 GHz Turbo) Socket AM4 CPU 連原廠風扇

【DDR4】G.SKILL DDR4 Aegis Gaming F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) Support AMD Ryzen

NTEC HCG520M High Current Gamer 520W 80Plus Bronze Cable Management Power Supply

以上全部有單有盒 購自15/8/2017

AIGO 12CM LED風扇 x5 紅色

【透側ATX】{Future} ATX Gaming Case

Inno3D Geforce GTX 960

請問放到幾錢

4500

thanks

第一輪就俾人淘汰左

我都係第一輪就輸左

咩牌子黎？

cherry 自家

2000

已開新Post

$2000都算靚價
新貨都係$2700

全新？